［突發］旺角有近30部警車去緊尖沙咀方向

兄弟要小心！！！！

推

大量小心
已fc

入面全部full gear防暴
兄弟小心！！！

狗車已到佐敦

小心呀大家